其實guild wars 2依隻game係咪已經無人玩？

我新手

push

[New Expansion] Guild Wars 2: Path of Fire 討論區 [2]

LIHKG @ Android

成條街都唔見其他玩家⋯

以前買過GUILD WARS 1
同FD玩係幾正,
不過好快就收皮隻GAME
guild wars 2仲要無中文,

係 成隻game得返連登仔玩緊
打meta 幾條lane佢地一人solo一條 都幾過癮下

唔係掛⋯隻game咁快收皮？！我啱啱down咋！

點解你地可以玩到單機咁,明明Meta成日Full Map

其實係好game, 不過始終有啲年月了

meta係乜？

都係

大型PvE活動，有好多個map都有Meta,例如Tyria世界王，Dragon Stand入面打差唔多40分鐘既連鎖event，一夠鐘就有一大堆人去刷

哦～ 長知識了

刷人馬夠你玩成年

以前整左把legend就冇再玩

依家繼續玩返啦～

巴打想一齊打咩？ pvp / pve ?

兩個都打～

唔係出到3咩

對上只係有個新expansion, 冇新作

三年前已經冇玩

邊有guild wars 3

一齊玩返

gw1有中文 呢隻反而無

香港冇乜
但global黎講就好多, 一直都係top5

利申玩緊

成日有新人問點樣拎mounts

咩黎

啱啱出嗰陣玩咗兩年，
仲整咗十幾把傳說武

不過隻Game越做啲方向越奇怪，
又話唔想玩家農嘢，
但係出嘅活動全部都農到嘔

好啦，我專心打WvW，
嗰陣仲係最勁嘅新加坡WvW公會核心成員。
但大改版竟然改走啲Map，
新Map大到根本全晚打空城都遇唔到其他團
我就係嗰陣一去不返了，
之後轉返舊map我已經懶得返去玩

不得不說佢係一款完成度好高嘅遊戲，
如果迤玩其實都值得一玩，
都叫對得住個價錢嘅

Guild Wars 2 本體 Core game 免費玩

第2個資料片特價 - 5折 (14.99美金)
120蚊都唔洗, 超抵玩

咁都叫快？ gw2 有蝗服

gw1 好玩過 gw2

我gw1 account仲入到

冇中文睇劇情睇得好辛苦，要做乜都唔知

80前可以唔理主線升爆級先
滿左先要解去開新map

最近我都有玩番
真係少左好多人
以前一出果陣每個點都會見到一班人打
依家剩係見到一兩個人
城會有十幾人左右
基本上單機咁玩
定係我個server少人？

巴打們玩緊咩ser，有無公會

以前最記得又話咩多傳送點 唔需要坐騎 話隻game唔係wow咁
後尾又出坐騎

邊度有得睇自己係咩server？

咪係，成班坐騎佬

點升lv最快？

利申 跟主線玩的新手

以前我係跟eotm既karma train
而家唔知仲係唔係

而家pve冇分server
人少係因為d人去晒新map farm
Istan好多人

即係依家無再分亞洲ser or 歐洲ser？

oic